究竟[sosad]#good#嘅起源係邊

應該係死熱狗